NGT48討論區第82回：發覺好多會員沉左2期, 禾就繼續守護1期

[center]溫馨提示

好心你地唔好咁廁啦

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

6

———————

Q＆A

1. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？

絕對唔會，不用分哪麼細錢都是肥秋賺。

2. 這po有沒有版規?

無，我地好自由但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如何開始支持NGT？

可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————

[gold]歡迎新人加入[/ gold]

NGT48官方網址︰

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

大米成員生日列表︰

開 Po 用 Template︰

[red]P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
乃木坂46 伊藤理理杏

LM

我地有撞2個推wo

我mhh單推真飯留名

其實仲有幾個推，但唔貼咁多了，顯得我太廁

北原一畢業 班細既就作反

唉

其實仲有啲 不過上面班廁撚貼咗無謂重複

好聽叫真性情 唔好聽就叫on9 乜都擺上枱講

美南教你點影相影到將自己缺點放到最大

我覺得 ok 喎
你認為衰乜?

喂攪乜鳩呀。又爆一單

係咪又中炮呀

上面某會員條棒長到呢

名就唔開喇

面大仲影到咁近

羽切出左乜事要自肅？？？

頭先見到rika都好似中

邊個仆街

2期研究生 羽切瑠菜 活動自粛のご報告

続きを読む
いつもNGT48へのご声援ありがとうございます。

この度、2期研究生の羽切瑠菜のNGT48メンバーとしての活動を一定期間自粛させる決定をしましたので、ご報告致します。

活動のルールに反する行動が認められた為、保護者の方に報告の上で、この度の活動自粛の措置を取るに至りました。

希望二期即刻同佢割席

食仔？

食仔營運多數扮死狗的 佢而家好似係屋企人要佢自肅

原來馬可嘅敵人係羽切 怪錯n3了

活動のルールに反する行動が認められた為、保護者の方に報告の上で

違反活動rule

似食仔喎

b站居然有聖誕公演

利申 冇dmm

大獲，我推羽切同mhh，就燈撚死哂佢地

之前推邊個邊個紅

有無人記得mhh係團入面同邊個最fd?

奈良?

Riko ar

Jm9

仲試唔到珠巴偽飯 同未遙fd既係潟姐

我可唔可以屌你xx啊未遙小姐

想打架？

比美南你，deal 5 deal

嘴大鼻大，厚唇
利申：我屌

排隊啦
我推美南都未出聲。聽日終於放假去滑雪

有集唔記得邊個話當奈良係最好朋友
但奈良造話同潟姐最FD
唔記得邊個，好似係MHH?

BTW 好似好耐冇見奈良同潟姐CP

西村ar

禾吊梨牙

日本巨玩撚哂

頭先開咗個AKB48show
日陽B同總監督傾計
老監到
係咁互相講係

日陽b太純品把口嘛嘛

件衫好似下秒就跣落嚟

挑，就算跣落嚟都無野睇啦

我地真系好酸

係 我都睇慣

搞好內部先啦

do mud9

反枱

估唔到咁快收皮

咁又未收皮既....反省啫

左

根本兩個都唔熟
btw睇得出日陽唔識傾計，由佳/ 中指既話，一定會令到個環節好有趣

點呀鴨嘴火龍! 個樣寸77咁

奶佢隻腳

上年由佳同總監督傾過啦...

好悶，幾時出5單比我j 下

入團未夠一年就咁。

3-4月

滑完雪跌到成身散哂。 番黎睇番之前公演unit大執位

今次同上次又係有兩個mb要出兩首。今次係noe 同潟姐

noe係殘酷雨同冷藏庫
潟姐就係左手同祈禱

最正梗係美南bb跳拉斯維加斯

長文重點: 我有得滑雪eat eat 架妹, 你地留係香港睇b站

攪咩呀。前日睇完病狗live。 今日就炒

羽切好危險

無爬文，羽切發生咩事

應該得營運會知
做錯野掛，但應該唔係溝仔

聽講係偷踩海里㗎單車

定係講嘢串親鴨咀獸？

呢個應該唔關事喎

介紹番北海道好女仔

屌，呢個角度成個美南咁

醫院?
邊個收左皮?

who?

又出黑膠碟

乜撚嘢

team 8 咩坂口緒沙，好似係

一腳踢noep出門口，然後同rika日陽 happy

我踢埋你出去同韓國人happy

係渚沙。北海道妹子正到出哂血

岩岩睇緊老研公演

又發現好女仔。求介紹

上面大塚七海，下面川越紗彩

以為同一個人黎

哇我屌

隻眼最大分別

排隊啦 望

D3 真係超正

屌你珠巴，霸咁多神id

之前覺得5件都樣衰，而家5件都好順眼好正

我幾年前話由佳 "正到CLS" 果時, 你地個個話佢好樣衰呀又點計

隊腸

5個一開頭就正。 個陣睇鰻畢業con個陣已經留意定

未夢

睇咗今日研公演 七実同みゆみゆ條腳又白又長好尾機

羽切返咗歸個 公演個位俾寺田代 幾時先到禾墮天使bb上位

小柏木做咩食屎

你燈撚死人啦

我dllm牙 輪換啫 下次會到朋花b 應該係

太野有咁靚咩

新潟暴風雪,濟港手足向老納兄致意深切慰問

多謝弟兄有心。 老納呢邊一齊安好ww 弟兄有空過黎滑雪嗎

想同anju滑雪

美南個頭細過萌香？？

但萌香臉型好睇d

美腩去韓國旅行

呢首唔襯潟姐。 最正都係殘酷雨同拉斯維加斯

今日忍唔到手睇咗最新個集fd 好撚搞笑

玩鳩由佳最好睇

後面叫佢講總選感言唔知佢講乜

我覺得我真係鍾意咗佢..

n3 自己去玩留低g隊

食咁肥膩對身體唔好

未遙好QQQQQQ

唔知有無飯會係韓國同佢相認

日陽B QQ

邊到肥ar-.-

Ngt下年單獨紅白有冇機

你諗多咗 今年48都係出得akb
我地ngt又唔係賣得多高人氣

船團仲有機過我哋

真

咪長他人志氣!!

世紀難題， 睇咩台

身材秒殺

補圖救老母

日本巨唔好咁囂張好wo

今日無人？慣咗啦

好能ham sup

法國青春時計嗰陣時嘅彩彩好正

決定推了

邊個彩彩? 太野彩香?

冇錯

佢塊面瘦咗好多 明明係mofu徒弟

新年快樂

而家無上水嘅應該屌緊女

唔通我同mb一齊又話比你地知咩

利申 唔好比文春知道

新一年唔想講咁多粗口

我都唔想講，總之祝大家新一年溝死女，一帆風順

係咪得我眼殘覺得好似川榮李奈

佢宜家呢個髮型唔正囉

齊陰好怪明明以前正好多

無眼殘，佢一開波係有呢個外號

無計啦，mb自己想轉形象，好多mb都係以前髮型正

同七実開sr

d3好正

海里個邊先睇到兩個人個樣 但係七実個邊畫質又清啲

好能串 年年都要俾佢串一次

對馬bb係屋企都著咁多 一定好凍

奶奶呢，奶奶去左邊

咁多脂肪都怕凍

唔好怪我唔客氣

幫我開年未

中醫師ready

覺得佢個氣質好唔ngt

法國新mb開始細過我

大把時間你發覺

岩岩入坑乃團路過睇下呢團乜東東

你新入坑，可能會覺得NGT48 d囡無乃團咁靚
但我覺得我地會比較有特色d，有趣d 可以睇下我地既冠番

睇開乃團睇NGT會好大衝擊,唔信就睇多D啦

乃團 = 5星級大酒店
NGT = 路邊cheap cheap大排檔

有時食得多大酒店，間中都想食下大排檔當既

呢到好多本身乃飯轉睇ngt的

#metoo

回顧 2018年 單推list (含2018年內畢業)：
(1) 高倉萌香 祝連續3年冠軍
(2) 荻野由佳
(3) 生駒BB
(4) 伊藤理理杏
(5) 小田日文字
=(5) 日陽B
=(7) 若月佑美
(8) 矢作妹
(9) 生田繪梨花
(10) VVN
(11) 佐藤杏樹 Anju B
(12) 美音BB
(13) 聖菜B

非常留意 (未推)：
早坂
長
梅山戀和
白間
中村麗乃
08
澀谷唔識寫

只J不推：
山下美月

邊黑邊J：
姬
陳花

珠巴你廁到

2個都好令令

出自邪骨把口特別有說服力

有無人可以講下po頭溫馨提示係咩 我驚我睇錯

去完韓國又令令咗

左珠巴 右我嘅

deal!!!!!!!!!!!!!!!!!

我只係對D歌有興趣
有無好介紹?

世界の人へ
青春時計

你地唔好咁屎啦(推得咁小)

Maxとき315号
大人になる前に
下の名で呼べたのは…
青春時計

珠巴係咪見到陳花笑就會射

建議睇埋歌詞

d歌都係肥秋系既點解好似同其他差咁遠既
MV好睇

因為「索尼罪大惡極」

其實有無諗過宜家肥秋係一個團隊嚟,我真係唔信佢單拖出到咁多嘢囉,詳情可以睇下律政狂人第一季第二集

向來賣名既野就認真便輸鳥

美南正到癲

索尼最正係有個人mv

塊面包到呢

幫自己p唔幫人p,心戰到呢

發覺阿骨最樣衰idol竟然無講角,懷疑佢係暗底角推嚟

角xxx撚有人識咩，講左都無人知

駁唔到

汪汪汪

新一年做狗好過做人系列

老納係柴犬唔係唐狗

好靚

日陽B好似瘦咗好多咁嘅

可能p左
sr見佢塊面冇咁尖

我擔心佢辛苦(但係多嘢做先辛苦),好矛盾

今日放假又要J番成個星期既電視，又想出去玩。 點算

去萬代行下,撞下mb

襯後生辛苦少少冇所謂, 如果唔紅想做都冇得做, 娛樂團好現實

出去玩既意思係滑下雪咁渣so狗sad
我個邊去新潟市要搭新幹線火車先到。1程4千幾羊

家陣岩岩食完飯係宿舍洗衫等緊順手J番上星期d 3年4組。
ps。りか終於換鞋唔著白色高跟鞋。今次呢對有腳指J 好撚淫賤

佢不嬲係推角㗎喎

整牙係會瘦面的 因為會影響埋面型 不過佢整咗唔夠幾個月 應該無咁快見效至係

咁凍仲出街

唔係好凍姐

可以出去試下雪地打J會唔會D米青即時結冰

佢整緊牙咩

又一會然指證,牙骨無得抵賴

弱智妹

錯鳥。介紹番係青森好女仔team8橫山小結衣ww

丁都少打左。日日OT番到去都差唔多訓教。放假去滑雪仆街仆到好撚柒累又唔駛打丁都訓得住了

應該要再整多幾年

都好癲下 平時要打丁先瞓到？

醫學証明打完丁係好訓d架

超慘。新年第一日就唔見銀包

自爆住既地方

好葡萄

上面泰文黎既?

BTW 南魚沼去十日町好近，又可以睇NGT

巴打想黎新潟搵老納傾下佛計咁？

係秦國po 到見到咁

屌講呢d。 不過下星期要番一番東京

禾都想
但近排冇平機票
東京去新潟又要2萬幾yen

去搞咩

今日個mini concert, 趁未比人剷快啲睇。

Btw, 條片入面隱若聽到邪骨聲西力歇把聲

正呀！謝指路

唔驚啦實有人放上b站ngt mb真係好正
btw做咩又關我事

番去東京更新簽證

機票我唔知啦

但我個陣搭黎係¥6000 上野》越後湯澤

而家好似b站都del 不過呢啲mini好似唔會del🤔

係咪唔諗住返嚟

太郎個mic把聲勁出

set list 竟然唔係maxとき放最後壓軸。 fail

有得離開香港，梗係走

日陽首歌都唔錯呀 好可愛feel既歌

你問十個年輕人有得離開香港佢會唔會離開。 應該都係得兩個答案

走同立即走

32:54 山田公然揸潟姐，最後仲要拍多一下

日陽B

又睇蝕

一朝就做撚到爆炸。食飯時間睇日陽bb 既J圖真係賞心樂事

有無巴打有買馬雞無理生死

我都想入ngt了

日陽浸鄉下妹味，真係好勁 平時唔覺，一拍水著呢d就feel到

我地窮撚螢幕飯黎，買咩生寫

冚家剷,排隊打J

良仔咁夜係咪睇利記,尋晚慘慘豬

係啊 不過我撐阿
利記都幾慘 斷不敗之餘仲可能又跣走個英超

如果今年唔嬴下年真係無機,我估起碼廢明奴會走,同古天樂,哨牙蘇一樣去蝗疤

今年贏係100%的波啦

馬路無理生寫第1次見

已食3隻雞蛋

呢個動作，好似結婚既時候，同我講「從今以後，多多關照了」

係 同我講的

@邪骨

雖然入團前有仔 不過我唔介意

雖然在籍有仔 不過我唔介意 因為我就係條仔

有啲俾呢張電到..

呢個app片長所限 牙蟹同安豬整唔到
原片 睇下有無好心人整下

個人覺得可以cut左某d mb

咁都電到，你有無再廢d

萌香 Anju

彩蟹去咗台灣 唔使做？

年尾放假去的 同美南去韓國一樣

佢呢張同平時感覺唔同 我鍾意呢種反差

而家先見到本間like咗大場紅白段野
相信佢都覺得唔甘心

咩紅白段野，咩唔甘心
上日陽b twitter唔見既

發生咩事?

心戰

邊反邊J !

星期日無哂人

mk出街玩

得返我地ngt po毒撚三寶

我屌，雖然知佢重p完，但好似真係幾正....

你認真啲睇 第一張出哂事

1月21賣，有禾由佳同步膠

出咩事? 比你解釋下，講唔出就你出事

個咀周圍啲紋路出哂嚟喇 去打下針啦

瘋狂既一星期終於過去。 日日做11個鐘真係死，日日幾袋失物咁跌落黎，最慘係新年仲要無電視睇。 又無新潟朋友做。

好想乃個胸

巴打去握手會同rika姬講未

哇我屌，d3最唔掂個件

你都 幾撚串喎

咁撚正。 巴打你真係唔識食

個look咁頹既

りこ越嚟越高汁,開始有女人味啦

諗起呢條片

唔得呀,睇相好啦,一開聲佢就會變返飲大咗

一問口個句呀~爸~哩~呢~呀~爸~哩~己經變咗綜藝mode

出哂血。仲要有家姐

家姐比你啦,個妹我book咗好耐

whyy nottt allll

各位巴打早晨。 又係落雪一日既開始

步加眼大大真係好正

咁撚凍，我應該咩都唔想做

可以滑雪

新潟就係一個咁既地方。 感受一下mb 既生活

只得米，山，雪，NGT48既一個地方

咁先正

住都耐命都長d

住*得耐

繁忙既都市人去住下就爽既，但住耐左可能就難頂了

係無機鋪無雞叫無M記無K唱無JK視姦渣麻。 幾好呀

大城市咪有, 新潟市 長岡市 之類

其實有得上網 and PS4, 我ok
香港都係宅係屋企啫

退休一流

你係新潟既終極鄉下? 但一定唔會無雞叫/ jk既囉

有JK既。 但落哂雪都無短裙視姦啦

日本妹唔是唔驚凍架咩

東京就仲有短裙JK。呢邊就真係一次短裙都冇見過

落大雪仲點著短裙呀

唔係好大雪姐。未到暴風雪既地步

又幾正喎

又乜水嚟

T8 新潟代表

G持新潟好女仔

肥書簽正到癲

B站居然有幾場公演

日陽B 越黎越靚

但得罪講句 真人堅肥 塊面超大

link呢屌鯉

擔心死老納

仲瘦4kg變乾屍啦wo
到底發生咩事，咪比我知道，實清算

關唔關羽切事呢

日本人階級觀念咁高，同埋新人一個，2期生點會敢令1期生唔開心
唉，mhh可能好快畢都唔奇，總選又跌

巴打唔好嚇我

好QQ

多謝支持由佳
雖然佢唔算靚，但睇得出佢化妝/ 著衫有努力加分

Super QQ

老納青唔係有DMM A/C 可以翻睇?

btw 我地滯港人士想join DMM, 48mobile會員, Spotify JP etc 都唔得呀

mhh 感情太豐富
又覺得入錯NGT
我都覺得佢會好快畢業

係，我唔知佢係ngt遇到咩事啦，被人欺凌定點
但佢比我種feel，好似成日自怨自艾，覺得懷才不遇咁

靚唔靚其次啦
性格先係重點

性格正到爆

又好心地

推得過

今村個撚屌係咪管唔撚掂班女呀,成鳩日都勾心鬥角,唉...佢係跟成積選MB呢樣真係德政,但攪唔掂班女嘅是非,真係想佢换人算啦,費事班好嘢一下子走鳩哂,奶團RUN得咁好,不如直接係罪大揾人落嚟管啦,希望其他巴打唔會經歷我個種痛啦,見住個神推比人攪走

AKS 營運真心柒....

搞到飯心淡，好多走晒去46

開始番接Job，
應該冇事啦...

下午見到都安心好多鳥

屌。 11點53分開room 立即狗衝入去射星星支持。 一開已經喺入面喊緊。家陣仲應該比上面強制熄咗個room。點撚算

今村真係搞唔點班女，銷量已經係全group 最差咁濟架啦，仲要玩呢啲嘢。先果排noe 無啦啦先話自己想做韓國人，咁無腦嘅嘢都講得出。

無個大阿姐坐震真係爭咁遠？

如果今村真係搞唔到，不如換人啦。

唔好做第2個宮島

而家所知既就係，mhh喊哂口，staff硬cut sr

根據網上資料，Mhh有講過：「點解犯錯嘅人可以冇事，被營運保護，ngt嘅規則係咪同其他團唔同！？ 」

上面應該係指羽切瑠菜

佢仲有講會比人殺之類嘅嘢。

營運：解決提問題既人當然俾解決問題簡單得多

得一分鐘真係聽唔切。巴打幫幫手睇睇bili有無得重溫番

見到媽呵呵喊得咁可憐，真係腎都俾埋佢啦陰鳩功

From 貓吧

马红:我的手机信都被挡下来了，甚么都寄不了，很多真相的事想讲出来，等了一个月没解决今村承诺：要一个干净跟崭新的NGT，做坏事的要解雇，结果没有，大家的个人情报都被暴露了

今日訓都訓得唔安樂鳥

米團又有話題

不斷刷存在

唔係好事定壞事了....咁樣搞，營運一定要表態，講下最近發生咩事
而家炎上公主呢個名，真係中指可以讓位比mhh了 雖然mhh低招好多.....

營運 CLS

睇緊akbingo，noep真係變到好撚樣衰

我第一個要反既ngt mb，就係太野彩香!!!

搞乜

營運真係食屎
好地地搞到一個女仔咁

比人攪出之後講出嚟,希望尋求正義都叫炎上,有無攪撚錯呀

宜家今村迫到馬可可要行條死路求公義,睇嚟馬可可應該好快會比人肅清,離卒業不遠矣,大家都知保唔到馬可可㗎啦,但係今村你條撚樣閪極都應該有個譜,一係就兩個炒哂,如果你淨炒馬可可,其實等於推埋乳切去死,佢一定比人追擊到褲都甩,咁到時就真係有戲睇囉!!

btw呢條閪婆仲話翻版麻友,點知心腸咁毒,竟然以下犯上攪鳩前輩,你己經玩撚完㗎啦,唔係諗住同馬可可鬥多飯呀

抽水死遠D啦

邊個搞mahoho我同佢死過 之後會特登抽mahoho 永遠支持！

火都黎

明顯sos都話炎上 唔撐都咪blame the victim啦

黎鳥
邊條契弟咁撚癲呀 老納一掌打撚死佢

警已報

求救熟肉

單嘢好震撼

訓練日文嘅機會又嚟了

係咪中指姬?

屌 好撚痴線 打哂冷震

好似唔關事

一早炸巴打出黎唔好意思 我都係訓訓下起身放水時睇到真帆更新先狗衝入去睇

家陣嫌疑人點睇都係指向自肅中的羽切吧

屌今村老味。 醒少少咪再令到妹子喊好嗎

今村可以收皮了 等警察守護馬可可嘅笑容

嘩 撚痴線
咁仆街都仲留得喺個團度
營運仲要垃圾到諗住扮冇事發生息事寧人
傻撚咗?

櫸狗過嚟留名
如果單嘢真嘅話就真係好撚黑暗

永遠支持mhh

でもそうしてグループを守って信じて1ヶ月。結局何も対処してくれないことが決まった。

犯人から次々出てくるメンバーの名前にその子も泣いていました。

嫌疑人乜處分都無喎，仲要可能指向緊唔止一個mb
Mahon唔理維穩有晒被炒覺悟都要爆單嘢，已經係大是大非
支配人可能連人頭都不保了

上個月馬紅已經講左中指唔關事 話佢唔似其他偽君子

佢重複強調過好多次team g好好 所以應該n3嫌疑大啲

留名跟進

呢單野比想像中恐怖好多
今村悅朗你快d收皮啦

今日全日都冇心情做嘢，好在放早。之後要趕新幹線返東京

唉好擔心

今日天氣就同老納心情一樣

呢句真...
我都轉咗去欅....
今朝見到mahoho單嘢就知大撚鑊....
NGT係咪唔會再有運行......

姬直腸直肚，唔妥你就唔妥你。
加上同mahoho和解咗，一定唔關姬事。
再講佢有講過好鍾意Team G，Team G好和諧。

比想像中大件事好多
到底邊個咁仆街

路過 唔係ngt坑友 以前飯48 呢架真係唔多敢 心血少啲都頂唔順 轉左46了

今村淨係要一期研究生等三年已經值得去死啦屌

宮島 高橋

北原未畢業之前都好地地，一畢業之後就搞啲咁嘅嘢。唔知小熊點算就真，希望佢無比人公開到個人資料

馬紅真係大勇氣，佢應該忍左好耐，但今村無理佢先搞到咁，你要知道佢而家爆大獲係同緊成個48G作對，唔係話比人炒咁簡單了，怕佢有手尾跟。

有人翻譯左

其實呢單野已經唔止係NGT既事
所以唔好借d意講48點點點啦

無大家姐睇住班友就作反了。

米團係靠地元新潟政府同柱王撐住，今次醜聞係非同小可，如果地元政府因為覺得你個團影響形象，分分鐘中止合作，柱王撤退，滅團都似。

件事上，營運包庇得嘅，應該係幫幫到營運搵錢嘅人。喺日本果邊呼聲最高嘅係 西潟、加藤、山田同太野。

唔敢相信呢件事，難怪咁耐都無5單消息。

cls,甘都忍得屎都食得

荻野定太野

大陸翻譯，從字面上有啲恐怖。

應該唔會係TG嘅人。

其實我個人唔覺得係荻野同西潟，因為總覺得佢哋好愛個團，呢單嘢一黃左可能會滅團的.....

不過人心難測..... 今日都唔太開心。

如何回到當年

由佳就唔會係佢架啦，佢咁想做偶像又點會搞埋啲咁嘅嘢
太野就疑似同過Mahoho還拖

最後結果隨時係mahoho強制卒業 當無事終了

今村ed無能到極致既人真係做得出

呢單嘢喺呢一刻反而馬紅最安全，佢引晒attention 無人郁到佢，佢係受害人，而家強制卒業肯定比人話包庇屌到飛天。

呢單嘢唔單只係欺凌咁簡單，係講緊恐嚇，刑事，營運無可能冷處理啦。

我絕對相信我潟

老納認同。 只希望盡快找出攪事者

覺得爆響口之前當E件事係一般事情咁冷處理既NGT營運 已經好撚痴線

琴日明明仲有得留言 今日鎖左

ATC都出埋po了

啲人覺得係西潟係因為馬紅ig unfollow 左佢。而且佢叫米團第二把交椅，所以營運點都要力保佢。

我都唔想相信係佢，佢同荻野都係0.5期生，而且咁努力對應咁好去握手，覺得佢係忠於佢偶像事業......果啲人。

其實都係靠twi,ig,mobile blog unfollow去捕風捉影
未有咩實質證據
三樣都unfollow咗係西潟同太野
加藤同山田ig仲有follow

連登都應該都好快會有人開po

上網睇美南排除左，因為佢新潟有家唔使住宿舍。

NHK新聞出了

先唔講嗰班可能有賣隊友嘅mb，ngt營運今村我屌你老母！
睇d片笑笑口咁，以為你好愛mb，點知原來都係假的

所属先の事務所は担当者が不在で、電話がつながらない状態が続いています。

著咗草定未瞓醒

仲敢聽記者電話咩 即刻捉d相關mb出黎傾啦

肥秋：今村，屌你老母點撚樣做嘢㗎

借呢個機會炒撚左佢啦！

另外，即使係人氣member都真係要嚴格處理，棄車保帥啦。

NHK 電視新聞已出， 已成全國新聞，知名鳥
老納番緊工，轉貼圖

旨意AKS班食塞米真係死得

我都好擔心呢樣嘢。

處埋唔好 新潟政府唔支持、Sony 唔玩、廣告代言取消，到時真係滅團。

呢單野其實嚴重過幾年前川榮杏仁個單。 呢單擺明係侵入，傷人，女女女（差d），個人資料洩漏。仲要係有預謀。拆得唔好分分鐘成個團都會散

上NHK 電視新聞其實都好大穫。因為新潟好多老人家淨係睇NHK（老納親身體驗） 。 而大米團主要係地元宣傳， 縣市政府如果覺得你形象唔好，跟住撒手唔支持就真係。。。。

最新news

應該觀看人數會直逼46大top

咁到時ngt真係要倒退返4年前，作為一個無柱王既新團重新努力

仲可以開直播？

係佢個fb group 開直播定mhh 開直播

睇番原來只係GP 直播。 sor 各位巴打

搵鬼睇咩，條友知既料咪又係同我地一樣twitter度睇

咁集合下有懶人包俾未知既手足都係好事既

總知家陣都係要捕住twitter 同fb 收風

新聞cap片

我地下個po名已經出爐了，要整合埋d資料係頭po
2019年初ngt之亂

而家twitter上面，我地都算幾多人留意
大家有心，可以發個tweet，等營運唔好不了了之

係網上見到 分享一下...

大概回憶一下馬紅的偶像生涯（可能有誤）：
東京地下女團時期被欺凌，
後來表達障礙，退團回老家休養，
仍然心有偶像夢，和父母吵架離開家，住在青森爺爺奶奶家，當超市營業員
報名ngt48
初披露激動的熱淚盈眶話都說不利索
在ngt48呆了一陣子發現還挺有趣了
sr減肥腳踏車結果被污蔑同人扑野，污蔑到村外
第二次總選進圈，速報出來的時候在哭
第三次總選也圈內
自曝團內矛盾，被說戲多
被團內成員曝光地址，被人跟蹤到家

日本女團AKB48姊妹組合NGT48發生成員遭施襲事件，23歲成員山口真帆在社交網Twitter哭訴，遭到隊友出賣，勾結粉絲向她施襲，消息令NGT的粉絲非常震驚

山口真帆昨日在SHOWROON直播時，中途突然啕哭起來，她表示全部所講都是事實，矛頭更指直隊友及劇場經理人今村悅朗。她表示至少三名私自與粉絲聯絡的成員，將拒絕同粉絲私底下聯絡的成員電話號碼、地址告知粉絲，甚至將宿舍鎖匙交給粉絲，並教唆他們襲擊山口。

上個月，山口在新潟演出後回家，用鎖匙開門入屋，正想關門之際，門外突然有手伸進來將門推開，然後衝入屋按住她的臉推在地上，與此同時，一名男子在對面寓所即隊友的家中走出來，代替原來的男子將她的臉按住，山口想大叫救命，但因太驚慌無法叫出來，一分鐘後她終於叫出聲大叫救命，對方就用東西將她的嘴塞住，她感到好可能被殺，十分驚慌。在生死一線間，山口趁着電梯發出開關聲音，男子的注意力被分散，山口立即在瞬間跑到走廊逃走。其後，山口報警，並供出私聯粉絲和教唆的成員名字，兩名疑犯及隊友被捕後，疑犯是大學生和無聯人士，兩人都承認罪行，出賣山口的隊友亦即場哭起來，其後兩名疑犯獲釋並且沒有被起訴
不過，山口最氣憤是，NGT48經理人今村悅朗卻想隱瞞這件事，不但沒有處罰犯錯的成員，還反指山口有被害妄想，受害的山口感到天天活在恐懼與不安之中，精神崩潰，才在直播視頻中哭訢，將事件曝光，並指經理人完全不理解女孩子被襲擊的恐懼。事件公開後，不少粉絲均留言表示支持她及安慰她，並怒罵經理人及不法分子的行為。

無返黎咁耐
發生左咁多事

呢件事會唔會同之前Aya突然失蹤,之後極速卒業有開?

會唔會佢都一樣比人恐嚇過,米團馬可可最fd底就係Aya

今日見有人分析過，aya係因為團內有惡勢力，唔鐘意先休養，但當初返到黎一日，見原來個班pk仔仲係度，先光速畢業
我搵下見唔見篇野

回想到去年三月多，aya娘臨時上不了公演，然後發生一些事情，我寫在這篇

當時公演完有成員發IG批評大人，是角xxx跟日陽糖，很快就刪掉了，但是在5ch有人以為是隊內成員大吵一架甚至霸凌，方向都搞錯了，後來aya馬上選擇休養，在我整理完，看起來最終認為是有staff出問題，然後在aya娘回歸之前，今村曾去承諾會處理好，讓她有可回歸的好地方，但是aya回歸時發現事情根本沒處理好（那個staff沒走），一回歸就說傷沒養好要卒業了，可是她5月底回歸除了第一場公演比較喘之外，直到8月卒業公演，我看不出她有甚麼傷，而她雖然說期間有去診所，但沒說到底是甚麼傷勢（當時有日飯猜測是不滿營運現況是心傷不是身體上的傷）

寫這些只是想到，當時的內部問題也是有指向staff，而我記得8月也有staff離職，然後從SKE找來了諏訪跟大家打成一片
這事情現在稍微能跟mahoho的連在一起了，果然是內部工作人員有問題一直沒有解決

好彩搞大咗上nhk 如果唔係可能真係會俾營運屈被害妄想

原來我地好似怪錯角xxx 真正既毒婦係太野xx , 仲有唔知邊幾個

如果馬可可到時肯講真相肯講邊個,我即刻抽佢握手會,飛過去斬死丁力個仆街

如果係堅嘅咁即係團內結黨營私呢過問題好早已經存在

第一,你角推唔好借D易幫角洗白,佢淨係朋友鳩hae都己經抵屌

第二,馬可可都未認定講係阿蟹,唔好咁快下定論先(唔想又炒多次車)

路過
馬可可頂住呀！

我岩岩見人po 下面係阿蟹d 手機mail，點都似寸緊人啦
2019.01.07 19:46
アイドルなんてまぼろしだ！！

2019.01.07 20:17
真面目にやってる人が成功するんじゃなくて、うまくやってる人が成功するんです。

2019.01.07 20:19
真面目は偉いと思うけど、真面目＝成功ではないと思う

2019.01.07 20:58
基本定時であがりたい人間なのでごめんなさい

痴線我幾時變角推 無幫佢平反樣衰+鳩hea wo

呢度咁多位手足做證,邊個見過牙骨暗推角嘅請正評

痴線潟姐同山田一定唔會係囉,一個米團大愛撚,一個米團玩膠撚,兩個都無機心嘅人,都唔明點解日本仔會茅頭指向佢兩個

邊2個正評既同我死出黎隻抽!!!!

如果係阿蟹嘅,我真係燉珠巴擔心,阿蟹同由住勁fd,我唔係話佢有份做,係驚佢會受牽連,因為今村咁緊張臭屎密冚,一定係人氣mb揾大錢㗎啦,咁由住一定係揾大錢個個啦,講真淨係阿蟹少佢咪炒佢囉,洗撚保阿蟹咩

6點信和等

馬河河

你大隻佬......屌! 另外1個係邊個，同我出黎!!

由住點會做呢d野
切j都唔信

由住個樣好安全，同埋我信佢應該唔會做任何唔好既野
利申: 由住推

我有講唔係話佢有份,但佢同阿蟹咁fd,會唔會佢知道眼眼見到但無出聲有包庇,或者唔敢出聲有份縱容佢,你知日本人對呢D人都好敏感,如果爆出嚟都會死鳩埋一份

真係去到咁既地步解團算啦
好似TPE48咁改做AKB48 team NG

感覺似事發後落井下石，
但唔似係兇手

改名BKD48 (ぼうりょくだん)

咪一九樣係AKS，
應該改做NGT46比埋Sony算九數

果然係世界の人へ

逆轉力

罪大點會咁睇唔開呀,碟又唔賣得,叫佢地出寫真又個個皮黃骨瘦,真係食之無味棄之可惜

真，唔好講咁多，淨係顏值方面已經入唔到46啦

警棍青?

話時話,尋日唔係講緊乳切係嫌疑人咩,突然話風轉得咁快嘅(攪到我閪冧炒車)

最戇鳩係罪大接咗,但最揾錢嘅總選投票買碟,RH100同埋握手會都係AKS攪嘅,接咗真係「食撚窮sony,票投AKS」

mhh係sr度串既應該係羽切姐，但一個新人唔會敢做賣隊友既野啦

新一年就黎單咁既野

傻啦,就係同你無經歷,大家無乜感情先攪你啦

其實大家都係一期生，大家都係一齊捱過嚟嘅，點解會咁，真係唔明啲女人諗乜。

係得女人先咁麻煩

3個了

西潟巴有無最壞打算，如果背後真係潟姐。

成廿幾個女人點會冇小圈子呢，
但係口角冇問題，依家係動武就弊

最恐佈係個member 叫人咁做。
自己做媽媽桑啲女唔肯就搵人郁佢加要脅封口，好蠢。

今次單野可以點拆

今村條廢柴咁無能，玩撚完

平時個個都叫rika快啲躝
講真明眼人都睇得出佢同馬可唔啱
但係由尋晚到而家得佢一個出過聲幫馬可

幻想：內部重組 公開炒哂事件相關人員 即刻公佈5單 大力宣傳
現實：扮死狗成件事不了了之

金巴

睇報導好似話前後2個男人加個mb

因為身同感受掛，
而且得佢後台夠硬又唔怕炎上

希望唔係由佳
對佢有信心

Rika口臭但其實內心係好嘅

而家人心惶惶。

大米成員間本身自己有個line group，好難想像而家個group 係點

rika得把口毒，但其實佢只係唔慣同人好fd，內心好女仔

xxxxxx has left the group
xxxxxx has left the group
xxxxxx has left the group
..........

互屌緊
美南：瘋了，瘋了，都已經瘋了

有人鵪鶉,有人八掛,有人訓話,有人傷心,有人暗喜

突然諗起之前由佳上節目講差啲比人誘拐會唔會有關聯？

係 唔熟佢會覺得佢好串 熟佢就知其實佢都係好脆弱的

對姬加左分

本來就係滿分

有都唔出期啦。

Staff 有 member contact, 有人出錢買，總會有人心動賣contact 嘅。

而家諗返，個班mc仲可以笑笑口咁傾，炒熱個氣氛，其實幾恐怖

馬可可同禾條女先係真心最fd囝囉,唔該!!

如果佢係主謀 啫係由個時開始已經計劃好哂

我仲一直懷疑係姬做
怪錯好人

絕對相信西潟

之前馬可可有幫過姬講說話所以一定唔會係姬

我諗由佳個時都未知咁大獲

米po好耐未試過咁叠馬咁齊人啦,但係如果要mb出事先咁齊人啦

邊個搞馬可可我剪佢jj

夾撚死條25閪

夾邊

姬= 鍵盤戰士，係屋企打twitter , 開sr先兇狠，現實就寸人都唔太敢

X核

握手會門口掛個狗牌「内有惡犬」,點知入到去原來係芝娃娃嚟

無睇一排整單咁嘅嘢出嚟
好撚恐怖

你個名仲撚恐怖
套新劇

有份欺凌嘅都要死

ＮＧＴ山口真帆「男２人に襲われた」 関係者は他メンバー関与否定

營運仲諗住保人

睇完你地貼既內容同fb atc
幾肯定係team n3 既 mb 做

而家諗返n3攪個聖誕party都on99 學人玩隊伍對抗 點知原來人哋team g講緊大鑊嘢
不過都證明主辦單位美南唔係太知情

東方文化係咁
今次比人炒既係 mhh

咁黑暗咁危險, 唔做好過啦

NGT營運教你無底線 on9係無極限

實係唔關事啦
實係馬可可被害妄想啦

營運我屌你老母

啲所謂營運 幾自私
都唔係第一次

收皮了收皮了

搞到咁大鑊通曬天都仲要保住個主犯，營運你班仆街真係好撚嘢

背後要硬成點先會咁

作為營運，幾顛倒黑白，都要保住自己+mb個名聲先

沒事兒

今村悅朗：我哋話你聽OK就得㗎喇

我諗果個mb實係有番少少身份

涉事者後台好硬，應該影響緊好多人，或者成個group。

聽日好似三週年公演，睇下有邊個成員體調不良，或者精神愰惚。

由..hori..第4..

可能係炎上劇本呢

唔會搵呢啲嘢嚟玩啦，而成件事真係報過警，發生過。

開名啦

炎到報警上nhk都劇本？呢個係好處係咩？快d收皮？不過講個四個人都唔似會做呢d野既人 ...

咁呢壇嘢益緊邊個？
為推一個人搞臭晒全團個朵？

佢咪話到明條友表裡不一

唔係為推一個人，而係為推自己

即係四個都有可能，
但冇...hori..第4...o羅...

咁我仲加唔明，冒著比人拉同冇得撈嘅風險報假案？

唔好喇 佢呢到好大勢力

希望唔係某大top，有事務所果個
好驚

我諗有腦到識玩炎上策唔會諗唔到全團一齊比人收皮

講緊 由X 定 X佳？

連我推都要劃清界線，可想言知今次係好大件事。

（之前個頂係同member 嘅相）

講到你有內幕咁

如果係某大top我會開始懷疑成個世界嘅人

所以咪無去錄口供

割䉀？

都叫知少少咁啦

不過有人講過捉到兩條友假極都有限

2個都無可能，賭J都得

mb未必咁識攻於心計
但一定有營運包庇同幕後軍師

Who黎？

mhh unfollow 左 西潟、太野、加藤個ig。反而你講果個無。

你都無J

北原里英

可能攪事個無業遊民本來係營運啲人嚟 件事爆咗之後俾人炒咗就變咗無業遊民

之前係放NGT大合照

呢個係大米前隊長

加藤仲有喺到

好似後尾add 番

我老婆同我講係..*%&#_$做嘅

由住ig 鎖左留言

噢sor

諗起懦夫蘭

我諗住如果遲D真係确定咗係邊個做,但營運咁都唔炒佢,應該要好似你豬咁開個po屌柒佢,跟手就會上貓頭,貓頭個班又貼去2ch,一路屌柒佢

其實估呢估路有咩用
只係要留言 抽卷就係實質支持

我話個合照sosad

唔一定係後台硬
可能係有幾個人
或者係有d身份

都唔知仲有無得9

N3.... 大top....營運要保住.....得兩個....

Anju 似食仔feel，但二打鹿營運唔會保佢

hey...我地無鳩聊揾野玩下膠厄下水吹啫,根本無認真過

一日未走都有嘅

我認真的

sor,想問問who is二打六?

收嗲啦

今次幾致命，仲要垃圾營運啲反應同公關。

如果大米滅團，我出坑了。

其實我覺得可能有staff有份賣資料
而家講緊搞事果2個連鄉下地址都知 正常同事會知得咁詳細?

哦....認真玩膠都係認真嘅

嘩...咁都要屌,有邊句得罪你呀

你唔係同鰻魚一齊出坑嘅咩

Anju...

你唔係推佢嘅咩,你竟然當安豬係二打六

滅團又唔會既.....
但處理唔好，總選成績大跌

咁人氣黎講真係

而家認真講嘢就同我玩依味 扮咩團愛呀你

鰻魚巴話有G持幾個MB

Mhh點解唔直接爆人出嚟
係咪想同個團攬炒

Anju 總選圈外
MHH 總選入圍
所以唔係Anju

話晒鰻魚有份build up 嘅，都會留意下、買下碟嘅....

驚爆咗太野出嚟你會傷心

遲D可能連總選都比秦國48同埋上海48過埋,宜家己經連唱片銷量都低過呢兩團㗎啦

而家總選wfc咩，搞掂內部先啦，就算比由佳推到上第一咪，自呢單嘢之後都唔馨香啦。

太野唔係大top 又冇後台
應該唔係佢

柯藍咩 推三個死三個 潟姐美南太野

4個中3個

比6個冧巴嚟買六合彩,ok

阿蟹今年總選彈起咗喎

要一個好女仔承受咁多痛苦 運營究竟有冇人性

無的 但我們有

同一班見錢開眼嘅仆街講人性

原來蘋果有報

世界米

你開唔開po貓頭同5ch都屌得好甘
5ch而家已經開左20幾個主po
唔同title既我諗都有10幾20個

慘。 連日tv都報埋鳥

已變成全國新聞。同上次川榮杏仁傷人案同級了。可能今晚晚間新聞都會重點報導

多唔多人屌營運?

NGT營運食屎

依家搞大佢先好 費事比營運同主謀得程

搞大佢先好 迫班契弟出嚟講清楚
同件事大咗 我估短期內都唔會炒馬可可掛

冇一個唔屌

今朝上T搵料時見到單好笑既，但家陣真係笑唔出了。

呀。。希望馬紅無事啦

一齊連個團都無，唔係個團炒你、係成個團比人炒。

兩回事

營運可以炒佢，再對外公佈MHH 自願畢業
東方文化係咁仆街

應該話
尋晚件事開始果時都仲有人屌mhh係咪精神錯亂
一出左新聞就全部轉哂風屌搞事者同營運
新聞一講話只係兩個“飯”襲擊mhh之後成班人起勢咁屌營運/今村包庇搞事者

咁mhh都有講，佢好愛ngt ，入而都有好多努力既mb，件事大左，攬炒應該都唔係mhh想見到既
清除毒瘤就一定要

果7個%應該係今村

Btw, 唔好煩我個推啦，佢搞唔掂呢個爛攤子，你叫佢做下好大請下食飯就得。

我估mhh 都無諗過變左全國層面 佢話晒都叫副隊。

一陣睇下abema TV睇下有無報呢單新聞先

去到咁嘅狀況，垃圾營運仲諗住保人

聽日應該報紙頭條，而家營運應該跪緊媒體

同埋比sponsor 屌緊

希望營運會因爲驚咗媒體而交個主謀出來

營運到宜家仲扮緊死

而家營運編緊劇，作緊個故仔

新潟市長：屌你老母肥秋，少少野都做唔好

聽日三週年公演，好想睇直播，留意member 嘅神情。

肥秋： 屌你老母今村，少少嘢都做唔好 聽日唔使返工啦！

而家好似好多證供都指向阿蟹..... 條仔就係25碎入屋搞我老婆條人渣

點解48啲女咁鍾意啲金毛mk

涉事成員應該唔指一個...
如果係太野一個應該唔洗保 西瀉，加藤算有啲地位同商業價值，營運想保都正常
真係人不可貌相...
唉本身幾中意佢地

認真諗住染金毛了

得太野一個都可以話佢今年總選俾柱王睇中
但係見啲人話馬可落口供個陣聽到犯人講多過一個mb嘅名

咁多內幕消息既

真，呢隻仔咁既樣都食到女既話，我地去染金毛去溝架妹了

網上有講佢去錄口供，有講係幾個mb的

你去食哂成團啦咁

我都要染金毛俾奈奈食了

幾個

想染金毛去保護mhh

5ch同貼吧有神探搵到新證據
已經人肉搜尋到放左嘅疑犯係知名太野推...
maho del左之前同西瀉太野嘅twitter post...

瀉姐

你變性啦
咁奈奈就可能會睇上你架啦

想幫奈奈生bb

呢到神探靠unfollow就可以推理晒全部真兇

QED

講真，除左營運同mb，真係無人知真相 我地都係睇網上既合理推理，ff下姐

但mhh去到呢個地步都唔直接爆名，應該係想比個機會d mb，唔想真係挖爛塊面

太野推又走去搞mhh既？
想嚇佢？

愈來愈多料

唔識日文

有一傳言話mhh 要告發太野食仔，搵人兇佢。

不過條仔廢up 想打沉其他member 都未頂。

而家team N3 同 TG 好似玩緊宮鬥咁。如果係咁我寧願唔分team

follower激增

講咩

今日米團全部無人 開sr

唔識日文，係有人賣資料 ?

下跌又有+=咩?

咁mhh爆左上第3，本來既第3名美南+左，都贏唔到mhh咪第4囉

梗係啦，邊個開，即刻比人問爆

全部ig twi都無得用

官方好似話後日公佈事件詳情

日本既後日 = 不日
等啦

作完故仔，要夾下口供

營運：一場誤會，mhh體調不良，即日離開

炎上都要肌餓式營銷

我估唔敢掛 而家人肉起底都起左件mk, 一陣比傳媒搵到佢，比啲錢佢乜都爆晒出嚟啦

容後再表

真，得罪左我地ngt飯仲想無事?
我地人強馬壯，入佢間屋學佢，禁住佢砌都得啦

咁大件事，仲可以拖到後日先講

屌原來日本既後日，係指未來，無確定時間

聽日三周年公演

上5ch 聽日公演有人發動 唔叫encore 同埋 call mahoho

中唔到 冇得嗌

人番到東京睇日tv晚間新聞zero。 第一下已經預告idol 宅侵入事件

而家日本果邊基本上鎖定左兩個厄介
咁問題就來啦
如果係純粹厄介既瘋狂行為既話
點解成個團都要自肅禁哂所有SNS同SR
連mhh之前都被禁過
所以呢件事始終都係離唔開mb私通 / 營運私通

已經有人起底，就係呢條仆佳仔手持勁多48gp mb既個人資料 佢係好有自信，講明邊日之後一定拿到

根據某d日本資深飯說, 呢批厄介係出名到被營運出禁左好幾年, 但唔知點解今村上任後於NGT解禁了, 所以呢批厄介通通跑去NGT了

ngt營運

今村

巴打邊度有得up片

youtube, bilibili, google drive?

他のグループで許されないことがNGTで許されるのかわかんない...

又中..

今村係咪痴撚左線呀，呢啲厄介都招野

今村 out !

CLS

頭先睇到新聞話mahoho講,佢見到個厄介係係其他mb房走出嚟,咁即係條友上過去唔只一次,仲要可以自出自入,屌你老母你地係房做乜鳩呀

大檸樂
太野同由佳萌香好熟
會唔會受連累

清者自清 冇做過怕咩比人屈

隨時同房嚟

一人一房㗎啦呢啲

由佳成日喺東京... 唔怕

唉...由醜女到買票到bug狗,一直米團比其他團飯話都會撐到底,但今次比人話毒瘤真係唔想撐啦,因為自己今次都好失望,不如大米開先例啦,一獲過支配人同成員斬掉重練啦,成員間芥蒂己成無得修補嘅啦,支配人個腦又壞咗,快快手送佢去安樂死啦

學返AKB 8期生咁

咁對其他無份參與嘅member 好唔公平喎。
反而炒今村，炒涉事成員殺雞儆猴。
仲要檢討保護成員嘅措施，成個staff 要重新整頓。

而家米團比人嘲諷都無聲出啦。

真 以前俾人話毒瘤都可以即刻博咀
今次淨係可以咬緊下唇 雙眼含淚 乜都講唔出
希望背後班人好好諗清楚經營團隊係咩一回事

真係有料嘅成員,可以用返NMB 城XXX個招㗎嘛

我意思係同Team G 既人際關係 etc...

潟姐唔會架 唔會係潟姐架
係潟姐嘅話世界仲有邊個信得過

原本咪話東奥肥秋係主委,所以48G好有可能有開幕式表現嘅,今次呢獲嘢咁柒,會唔會到時淨係比46上唔比48上呢

包庇高層就會
日本人唔會為個員工懲罰高層

果時今村喺SKE時係咪比人掃走左

唔會嘅，48系喺唔同國家有franchise，有邊個偶像團咁international

幾年前放風話46有份上48冇份
不過當時冇咁多海外48

係呀,又係「柒住走,走住屌」

你唔覺48而家係sell 緊去外國咩，同海外好多合作。

呢條友唔掂仲搵佢，肥秋諗乜

因為佢係肥秋既人囉

講真啦,做得呢D位點都係有關系有人事㗎啦,不嬲閪極都係左調右調,有幾可炒人丫

扑野

追咗一日po
發現Hello Project 嘅糞營運同大米團嘅營運比較起嚟
Hello Project 嘅營運又真係唔係咁差

唔係幫個條撚屌,但「天下營運一樣閪」,分別只係手段高唔高明,有無人踢爆佢啫

我唔會信，如果最後真係關瀉姐事（有任何處分），我即刻直播落維園裸跑

搞到mb有人身危險既營運，我就真心第一次聽啦
雖然明白每個mb都係珍貴既資產，但都唔應該咁樣包庇囉

罰埋D滿足自己變態慾望嘅嘢,咁邊算罰明明你就好high好想做嘅

聽到好似關潟姐事 過黎睇睇 擔心下

屌...地下團個D自己出埋面做扯皮條,買條女去做雞嘅都大有人在啦

留名

咁你可以唔洗咁擔心住喎,因為...

1,如果佢有份就即係佢衰,咁就唔值得為佢擔心啦

2,如果佢無份咪即係無份囉,咁仲擔嚟拓咩

放鬆D啦,手足

朋友，比人恰個個反而要移植？

咁佢可以美其名話補償返比你,所以比一個新環境你自由發揮,同埋唔想再比人騷擾你所以將你收起好好保護

Mhh最多辭職，同你一獲熟
Mhh如果肯開名，一定好多48飯去問候班衰格mb

就係佢知道營運唔會幫佢
所以先一拍兩散
佢基本上得返畢業條路

1. 營運繼續幫加害者，炒9 mhh
而家玩到咁大，如果營運仲有良心既話，呢個就最冇可能

2. 炒9加害者，mhh繼續留係度
如果mhh冇事冇幹出返來既話又會俾加害者既飯anti佢係心機帆，到最後佢都係受唔到傷害而走……就算炒左加害者，同時間mhh又要雪一排平復心情，佢老豆老母都唔肯啦，搞到全國新聞，我係佢老豆都想佢快d離開個團返屋企做返素人啦

3. 一次過炒9哂成班NGT
結果都係要走

其實我覺得最好嘅做法一定係第三嗰個做法
事到如今，NGT個朵已經臭矖
無可能在喺日本繼續活動㗎啦

利申：博多團+水軍飯

年年幫aks賺咁多錢，你話炒幾個都可以，成隊重造難d wo

唔係喎,試下逆向思維,你夠薑斬掉重練反宜會引爆話提性喎,到時營運就賺名聲,品牌又做到正直不柯形像,加創造歷史做第一隊團滅idol

各位巴打大家早。

今日就1830 就係NgT3週年公演。 睇下會唔會有更多消息公佈。但聽講日本鄉民好似準備緊今晚公演有抗議咁既野

岩岩東京睇早上新聞節目，錄左俾各位巴打睇

下？炒晒？咁其他好似mhh 咁默默努力嘅member 點呀。嬲還嬲，但唔好一竹篙打一船人，其他推果啲飯會點諗？更加比人賞罰不分。

呢幾年米團屠榜同中指炎上，都知得罪左group 入一面其他團啲飯，今次呢個事件更加係比人落井下石，嘲諷一番，但呢個我理解，心入面點不忿都好，衰左就係衰左啦，所以都接受到呢啲聲音。

只係希望呢個關鍵時候，營運方面唔好再遮遮掩掩，承諾嚴肅認真，出嚟比個交代、道歉，睇下可唔可以轉危為機。

利申，如果營運再閪落去會出坑，追少樣嘢，但唔會做anti and join 469。

今晚要捉鬼
有無巴打睇live. 睇下邊個「sam hui 」

老納會睇公演呀（DMM）
sam hui 咩事？？

地元報紙
營運側批判，無講mb有關

咁事實有暗mb爆個人資料都係得我地飯先知。一般大眾係知呢d

c1同a1分別
都唔係飯先知了，你睇毒果hk01明報用咩topic

心虛

半價

老納唔係香港呀。 睇唔到。

用咩標題

詳細希望

蘋果：【粉絲企圖強姦】NGT山口真帆直播哭訴 驚爆隊友教唆兩男上門施襲

記得01有個記者係48飯嚟

雖然我唔熟大米團
但比起其他國內團
佢地自由度好似太高
直頭無人管咁樣
硬係有種講唔出既感覺
我諗由一開始搞小圈子
已經係好早既事
架妹 泡菜妹兩地最愛搞惡霸
根本好多年前肥秋搞既48已經
脫離哂偶像 個個入團都係為其他目的

HP根本錫到自己班女傻 係除非自己唔生性果啲

48根本原意係藝人學員，邊個同你講係純偶像?

NGT由一開始已經係罪大管唔到，AKS唔想管
咁有女人嘅地方就有小圈子，呢個好明顯係一開始決定合營嘅時候已經種下嘅禍根

全部炒撚哂佢啦
比mhh入46

呢個世界好邪惡
不如講到最壞啦
可能真都唔出奇
mhh應該係忍左好耐
亦一早知係邊班人搞事
但愛米團死忍
亦驚自己再次比人老強
而可能亦有其他mb準備/已經受害 一氣之下忍唔住係直播時爆出黎
而今村呢條仆街可能有份玩
更有可能識班搞事者 收黑錢
mhh見到男仔成日出入宿舍
即係米團好多mb私下同架仔仆野已經好耐

邊有得咁移 最多咪48圍內移

里糖點讚左ins黑潟姐既comment
Mhh同里糖最fd，大家諗諗........

去46都會俾今次嗰兩個厄介搞

下即係點-__-

即係暗示洩密者可能係潟姐

如果係佢我會即場咸出嚟

而家成員之間關係應該好緊張，今晚場公演應該幾好睇

ng分兩邊企
2期涉中間

直接拍埋新潟fd表演多次隊伍對抗
n3同g逐個出嚟隻揪

NGT裏面凈係推潟姐嘅我表示 希望唔係真

山口係12月9日除左unfollow之前仲del左慶祝西潟生日既tweet🤔

條友除左開頭咸濕左少少，其實都幾好仔
btw佢應該未試過被咁多人點讚

今鋪真係......完了吧如無意外
種種迹象，都係指向某2位mb

除左推有耳 都冇乜野

今朝開始多名AKB48 group成員Twitter 帳戶被凍結
攬炒

博多有成廿幾三十人都凍左

搞咩搞到其他團都要凍
自動一排唔出post都話姐

希望炒飯巴打唔好咁傷心

老納早

謝分享

仲有

里糖同Mhh已經不斷間接話緊比大家知真兇....

下....大姐姐團愛模範成員做D咁嘅嘢,呢獲真係大米危機,仲邊度有人有信心同憧景呀

訓咗無睇，想問viking點鞭法？

唉...一方面見到りこ出聲(如果佢講嘅係事實的話,唔想炒車所以唔想因為強推所以一味盡信),覺得佢好勇敢好正義肯為弱勢發聲,但一方面又好擔心,宜家無燒到佢,佢咁行出嚟會唔會之後比營運清算抽秤,希望唔好攪到禾りこB啦

神營運好似俾人鞭到啪啪聲

已經唔係平時閪痕扑野上文春既層次，直程係喪盡天良

比我老強返個mb

仲要揀正新年新一季
日本記者一定狗沖搵料
一定走唔甩

太辛苦你了，你去老強個2個mk 仔啦

扣

抹茶都被Ban

我記得呢度有人係主推西

繼續信西潟

主流傳媒全部都笑鳩你營運負責人潛晒水
nhk笑鳩你電話都唔接
富士笑鳩你零對應唔面對
柒到咁班記者仲唔大大力bin

班記者搵到正野 一定大量花紅加升職

希望快d有交代

咁就解釋到點解營運要死保爛保

唔熟西潟茉莉奈 平時螢幕前佢係大姐姐團愛人設

唔辛苦

Jer都剪埋你呀 果兩條女唔係人咁品

d2北原柏木拉佢入團就係睇中佢有落堂後會自願留低拖地

係，即係佢份人你隔住個mon，都feel到佢會好善良咁

個樣都似

我地都信
潟巴你成日送野比佢，佢都笑住收多謝你，肯咁做既好女仔，無可能係壞女仔,全部都是演技吧

咁如果唔鍾意個個人仲點會善良對佢

今鋪真係一鋪清袋
爆陰毒 爆老強 爆埋男人隨便出入 全部禁忌打破哂

其實係收埋支地拖棍 給我往死裡打

標準日劇情節

如果再諗深一層，因為潟姐知道北原呢d好人，會睇重mb既心性，所以專登做show，多d機會入到....
利申: 9up，潟推唔好嬲

係佢啦，唔係主犯都幫兇

琴日有睇人分析，點解其他團都冇柱王，但ngt有呢?仲年年創新高
唔合理既事背後，一定有合理既解釋

收皮啦收皮啦.jpg

佢地本身都長期被狂鞭,個撚個抖M底,驚閪咩

你唔好講到好似真係比人姦咗先得㗎!!

btw好啦好啦,比隻角你慢慢姦啦

唏...你九萬幾個推,個個中招都關你事,你仲未慣咩

隨時耐過美國公怖甘迺迪死因報告

類似

唔關事平時NGT嘅管理放針都係(唔識形容所以借用養寵物嘅日常用語),就係『放養』

屌你咩,你咁講咪即係話由住比人#metoo過,

呢位會員個然人如其名

唔好屈我呢個忠實油雞推

所有mb停哂通訊軟件，屌想搵張圖貼下都無

舊圖囉

好似打仗咁..停哂通訊
睇黎真係好大獲 肥秋聽日會唔會宣佈解散全世界既48系

啊屌你隻469又係度動搖軍心

第一次見潟姐係14年打工akb 個時已經覺得佢幾善良又成熟 啱我呢個姐控 又咁啱同我同月同日生日
如果真係扮足4年 只能夠寫個服字
所以未正式知道真相之前 我繼續信潟姐

其實肥秋系MB大把都係扮架啦
唔扮點吸引你啊
就好似你溝女神 未溝之前講野斯斯文文
一溝到手 講野大大聲啦

咪以為條條女都係天使先得架

佢都咁我都懷疑人生了..

好撚煩真係469既唔該冇係呢個時候招黑ok

其實握手接觸過都好大程度會睇得佢咩人 真性情或者係點扮法

咁其實中井係咪外表同表面性格係惡魔
內心係………？

單嘢會唔會引起idol界嘅#metoo潮

就算係都係畀人威脅
i believe you

等今晚live 有冇D咩啦

就黎爆po

啲假膠／真心膠可唔可以死遠啲, twitter ac凍結關今鑊嘢咩事???

下po標題:「平反馬可,結束今村專政」「今村悅朗,出賣同黨」

好撚耐都冇試過爆得咁快 雖然唔係好既原因導致

診宜家得閒我去開定新po先,到時爆po你地推返上嚟囉,就嚟三週年公演,費事睇到中間要開po

NGT48討論區第83回

叫到呢句大笑咗聲 而家成車望住我

好寸wo，願意相信都唔得

如果係真 我真係天真過天真嬌

忠誠 有明碼 再難逐個把守

如果係真 你會成為本po第一大御用燈神

來到放手的碼頭 緣盡就旅遊
離離合合要說忠貞太落後

你變了 識咁多mk歌

Youtube啲改歌嚟

就算貧病或失憶
都爭口氣從旁保護你
頑強地等再過廿個十年
等整個世界換風氣

今日有冇直播link??

atc/ 戰旗一定有

人係一種犯賤既生物，有時要失去左先識珍惜
雖然mhh唔算釣，對應麻麻，但我決定真推了

佢對應唔差呀 佢係我三個接觸過ngt成員既其中一個...本身仲有西潟....

最後一個係中井?
mhh既對應比較平淡，唔鹽唔神咁，唔似萌夏,由佳咁有沖擊性

Mhh 佢識廣東話多謝已經加好多分 但最好就唔知 安豬就傾到好耐 同知道我ske飯 奈良就幾神對應話同我去環球影城 無中井...根本冇抽過 潟姐就射左落海

咁睇早安mb 玩下心戰，真係唔算得d咩
d mk wota唔明，idol既樂趣是event度見，而唔係私底下

有冇公演link

萌香定萌夏？

戰旗nmb48

平時都唔開彈幕但今日真係忍唔主開

萌香弱智妹黎，邊忽識釣

有冇料到

各位有無直播Link

咁係舞台上，佢地一定會做好自己，唔會露出咩唔好既表情既...

公司電腦未裝FLASH

仲有初期群擺睇

Btw步太郎個位應該係太野

嚇撚死喊哂咁，好彩唔係畢業
但講完= 無講咁，咩料

我屌你老味!!! 要我老婆道歉!!!!!???????

山口真帆「このたびはお騒がせしてしまいすいません。先日お伝えした通り私も思うことがあってこういうかたちで伝えることになったのも、お世話になった方々にも迷惑をかけてしまったこと、申し訳なく思います」

On9到叫個被害者出面
傻鳩營運仲避緊

原告變被告

仲諗住用冷處理呢招當無事發生